大陸網民:陳同佳將是歷史標誌性人物!

上去學光頭蛇做kol

沒有陳同佳 就沒有新香港

錯晒。

導火線係MK仔中出了港女

攪到美國好多人中國問題醒覺，nba 左膠全面收皮，左膠傳媒現曬形

神奇綠帽

個MK仔先係共濟會般存在既黑手

有冇辦法搵到mk仔

就是因為這貨導致NBA看不了

終極黑手

讓NBA失去中國市場

陳同佳效應

精子效應

美國動用成個國家力量都做唔到既野，MK仔做到了，而且可以全身而退。

支那人都支持香港有域外法權

個bb都未出世就影響世界

中共應該好想買起佢

Mk仔一定係外國勢力
反中亂港幕後黑手

佢好似都係大陸落黎？

現代版林維喜

英雄陳同佳

陳同佳地位隨時等同斐迪南大公，引發世界戰爭
唔好召喚阿寶

殺過人 戴過綠帽 中美冷戰導火線 港式示威推手之一
哇屌 拍得住路飛